香港地其實都幾撚多肥妹

著衫睇落唔覺眼 但個肚腩同隻腳出曬事 肥腩唔肥波

就嚟輕過條女

女人體脂高過男仔 不過重過你就肥西黎多數

呢d好正

如果個樣唔太差，白白淨或眼大大都一樣大把市場。

樓主你係唔係？

我大肚以家

太肥都搞唔掂嫁啦 真係少少就ok

求名

Email算唔算？

正常高度60kg以上其實差唔多啦。
其實好好攬

玩hmd 大部分好謙咁話自己肥絲

交換相真係肥膩野黎

七ツ森りり

60

60kg以上 叫肥西啦 咪玩啦

出到黎我一定即走 唔係講笑

呢種身型唔係60 kg以上係幾多？

只要唔係圓型既都接受到既

啲肥妹好撚博屌 開句聲就得

一餐飯當玩免費乳交

好正 有無多啲

有d肉好，太骨感唔好屌

之前約過个 出到嚟bulk能過我
175cm 195lb 肩寛55

肩寬55inch?

咪on9 理性討論

無

肥妹但冇波 死咗去算啦

55cm既話唔係好細咩

你肥絲？

瘦絲

咪玩啦
我肥底肩寬都係39cm左右

條女真係超撚橫起碼200磅
我即刻block鳩左佢

Seed ?

肥妹好水呀

咪撚玩啦最少80

佢地服務一定好好 但我免費都唔會屌 又唔係無錢叫雞

佢玩舉重？

我會即跑走 好驚呢d

勁似內地舉重隊

佢175高吖嘛
佢高啲定你高啲？

我185得65kg

90kg你托得起嘅

正撚到 肥底

我個日做gym 條女推腳 玩得同我一樣重 以家d女勁撚癲

你90kg啦張相

森本正撚到仆街

日日飲台式飲品

去健身又話怕唔想操太大隻

飲台式飲品先係癲 一日兩杯 唔知有咩好飲又撚甜 拎黎餵狗 隻狗都唔飲

一日兩杯？我一年都唔知有冇一杯
乜嘢黑糖珍珠奶茶得個甜字

人地請我飲我都飲兩啖掉撚左佢

你推到200磅喎

絲打唔飲都肥？

200 磅推腳好少姐 每邊3 餅都過200 磅

我做唔到

本身肥底

絲

肥咪減囉，又唔會減唔到嘅

Leg press 你唔得？ 你一定得啦

我飛膊多搞到勁能橫

65KG以上都窄窄地啦

幾重先

我飛15 10 8 咁樣飛落去 勁撚爽

磅定kg我飛開8kg

磅 飛膊唔洗太重 不過要drop set

肺炎冇乜出去練 屋企得個8kg 成日做唔到力歇

咁樣一定唔夠你玩啦 你之前康文做？

英國gym room

講緊一隻腳

香港呢

私人會所

咁一定少機

系 練背得一部 勁垃圾

其實夠大波肥少少都可以用個比例借到
無波又肥就真係

當然成噸重就

只會睇落更加肥
個人好厚

香港都多肥妹，幾時過嚟美國開下眼界